有冇人試過明明條脷冇燙親 但都長期有灼痛感？

脷面有種俾熱野燙完之後既輕微灼痛感

奶完西會

味蕾脫落

RIP...

尖銳濕疣

我有個朋友都係咁
之後佢就

性病...